【抗暴之戰】控方指男生藏金屬絲可綁人 官問「得12吋點綁」審訊半日裁定脫罪

辯方向法庭申請訟費，控方反對，指被告一直保持緘默，是自招嫌疑。何官最終沒有批准辯方的訟費申請。
屌你ON9啊?保持緘默係權利嚟
幾時行使權利都變自招嫌疑

同埋又一單口供不一

睇嚟第時我都比狗告藏械

所以有信心打得贏，係可以講野

唔好，點都見咗律師先

緘默=自招嫌疑？
金屬絲=磁能線？

唔識講最好真係咩都唔講

借個位 立會事實處

千析唔好
而家純粹係狗咬唔入老羞成怒

總之我冇野講係最安全

何官最終沒有批准辯方的訟費申請。
有錢都唔攞

等間開口講野搞到官司輸左就仆街
打死都唔好講

睇過d律師話
無論你識唔識都唔好講
講野喺贏輸的層面黎講係百害而無一利
你講的野唔會令你嬴 只會令你輸
除非你真係只係協助調查 而唔係疑犯

正常情況下呢，你做證人，俗稱協助調查啦，講到有啲嘢incriminate 到你，佢都可以即刻caution你變調查你

而家呢，因為有官已經接受未有caution嘅供詞啦，所以講乜都可以用嚟屈你

簡單啲講，狗永遠都唔會係同路人，更加永遠唔會有好人，佢哋永遠都只會係敵人，點解要同佢講任何嘢？

已封鎖會員 - 無尾bear

教左成年，我無野講